(我要舉報)我知道香港有一半人都收藏左強姦性功能工具，要求警方嚴正執法，拉曬佢哋

香港有一半人都收藏左支陽具，本身支野無強姦性，但如果用黎強姦就可歸類為強姦性工具。

大家一係去自首，一係切左落嚟。